係漢城做緊黑工既表妹話而家果邊垃垃亂要返香港了

手足們要醒扒了

漢城在變 人也在變

一齊過去保護歐巴們嗎？

漢城如沉沒了剩低首爾

咩歌黎

不了整容人死不足惜

漢城

代表了並無什麼至死不移

漢城咩黎嫁？